Alphard電門問題

2003Alphard
正常情況拉一下手柄 隻門就會開

但係而家拉一下佢會開到好少好少 之後好似有野cake住咁開唔到 然後閂返

如果拉實手柄 就會開到

請問係咪摩打有問題？求求巴打們相救

通常一係摩打，一係就條wire

我之前個部都有，搵wd 40係較位到噴下試下，我幾日噴一次幾日噴一次，而家都無左個問題

15 年車

110 都廿頭啦

WD40試過啦 初初好似好啲 但之後又係咁
雪油都試過 可能唔關潤滑事？

壞底板

我拉實個手柄 電門就可以正常用到